效法窮巴 是日晚餐

煲雞湯剩既雞骨？

屎